你永遠唔會成功

之前先送走個煩膠嘰香蕉廣告，宜家就有個勁串嘰政府廣告係咁話人永遠唔會成功，仲要係我聽初音BB唱得好hi時先至叫人唔好take野。屌你，我take初音BB關攻府撚事呀？

By the way: 成街跌野一支棒我欠咩甚媽！